依家啲人係咪痴撚線

分左手
女嘅就話要告番條仔衰11
男嘅就話對方太絕情要報復
係咪成班中學雞第一次比人飛

衰11一定告
支持！

如果真係衰11

應該告
無做錯

岩